iPad Mini 會唔會係最後先更新外觀嘅 iPad？

2018打後，iPad新外觀好撚正

如果落到Mini，諗住出街一部iPad Mini，一部 iPhone Mini
成個港島型棍，舍我其誰！！

見到 iPad Air個設計同新 Touch ID
我開始對 iPad mini refresh 有希望